聽日lunch快閃宣傳112

跟返之前各區集合地點/附近商場鳩叫112 維園見

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1